點解小學要學濕紙巾種紅豆

全班30幾個一齊種
發曬芽就Dum

種到發臭

好鍾意種

偷偷地係仔仔兜野到射左D精
希望佢快高長大

我地用濕綿花種蠶豆
連種個杯都叫我地去老麥食個新地再帶返黎

用紙杯種綠豆

問題係種黎為乜

我果陣都好似係用紙杯
成班30幾個, 每人種幾粒
D杯放曬係一個角落度, 一個星期之後就成堆野發曬出黎 (仲係生到斜曬)

體驗學習姐

定係好似學英文撩草咁攝時間

引起學生的好奇心掛

我係種綠豆

第時搵唔到食
都可以用幾蚊發啲芽菜嚟醫肚嘛

好奇啊
好奇點解要咁做

咁都要問為乜？
你細個學sin cos tan有無問過為乜
引起小朋友學習興趣
等佢地唔好樣樣野都對住本書
咁都要有原因 種完要好有背後意義先可以做？
咪撚咁痴線啦 你老母生你出黎唔問下點解

咁我老竇老母生我出黎都係副作用je
喂大佬, 我學trigonometry 純粹係興趣唔得架咩
如果冇原因又去做, 屌你早D放學仲實際啦

關早d放學咩事 你粒紅豆唔發芽等到留堂？

cumbox

叫你觀察從而去學習當中既照料與植物的生長
記得前排有個po講日本都係咁上下 d留言仲要叫好

我諗最大問題都係香港依個教育太差

果時用出奇蛋個膠囊種，一邊一粒

教得太hea 完全relate 唔到

咁你要觀察都要時間睇同時間explain架嘛
而且類似ge activity 好似英文撩草, 唔學都罷啦
細過果陣仲因為美勞堂整D野核突要留堂整
痴撚線

月經杯

親身體驗好過睇書

話你知植物要水，陽光生存。

提早放學好過多餘體驗啦

note with thanks.

耐性同照料

哇悶撚到咁真係要好有耐性先得

你地誤會樓豬啦

佢既意思係 腥港的小學雞應該要由小學開始學炒樓炒股炒iphone 學做個投資者
先係人生意義

科學依味野, 賺唔到錢架啦 , 學投資好過啦

你high咩黎
種紅豆拉到去炒樓?

膠囊出奇蛋

以前果D出奇蛋好正架
家下果D 00 後出奇蛋都唔知搞乜柒
蛋唔似蛋

experiment

in conclusion, no one cares

以前用類似錫紙包朱古力 再有玩具架嘛

果D就真係正啊, D玩具又獨特
而家果D 乜鳩都係mario, 米奇老鼠 好撚悶啊~

入面既玩具要砌出黎 印象中砌過直升機

蛇啊車啊 乜柒都有 就係冇迪士尼

英文唔好就打返中文啦

我細個種完有食返架喎

打少個D je
對唔撚住囉屌你

種幾多先~
我果陣種都係幾粒咋

當年就算讀AL，都係做埋d睇書就知會發生咩事既濕鳩實驗，lab report都係抄人既，
小學雞咪做返小學雞級唔使技術既實驗

話你功利主義呀
唔怪得你乜春都唔明啦

唉屌俾你講到好慚愧添

有咩問題 體驗學習幾好呀
日常有好多事物係你身邊圍繞你
但你都唔知係過程係點黎

呢樣岩啊
上次個馬桶塞住左唔係搵人整我都唔知點算

果時種種下引埋一堆細細隻識飛嘅蟲仔返黎屋企
啊媽即刻扔咗

乜都實用導向其實好多野唔使學架喎

我幼稚園已經有種

有冇講到咁大影響啊
我大個左寫英文就有影響啦, 又撩又唔撩, 最後寫到一pat咁

我仲寫緊潦草
都寫得幾靚
唯一缺點係填form一定要寫正階
會寫得好核突

Sample the world

所以我由頭到尾都係寫正階，雖然有人話啲撩草靚。

比未來醫生用
唔知邊個將來做到醫生
所以一次過教

唔緊要我都太耐無寫，唔記得點寫撩草

好似寫錯左好多個，無寫果啲係因為已經唔記得晒

milf

btw 好那勁, 段段都20萬view up, 到底係咪啲伯父睇佢片打j?

種豆可以學interpolation

一定會叫你幫佢度高，如果有一日冇量到咁點算？？ 用條線拉起冇度嗰日嘅前一日同後一日，畫圖，點返冇量嗰日就知佢幾高。

自己睇番都覺得on9
我寧願一開波教細路求學是為了求分數，教育是為了社會生產工具

中學都有種啦 放長假前放入locker

純9吹

我竟然睇晒

集體種仲可以計埋variance

係樓主太on9姐。咁都唔明，佢應該仲讀緊小學。

其實係成個design好差，多d唔同condition（eg 乾vs濕，光vs暗）會有意義好多

pound to be 10後

比你現實中落手落腳運用下啲知識又話早啲放學好過
學sin cos tan又話讀完都無用
係咪你已經唔記得左學習唔係為左考試而係應用

比d活動你地撚下姐
聽書又話悶

所以咪話早D收工仲好
大把時間可以睇笑波子

咪撚成日標誌一代人 根本乜乜後就唔關事 係你on9姐

yes
準備返鄉下耕田

學照顧種豆係真心好，小朋友冇咁好耐性，叫佢種花生嘅話，閒閒地種幾個月，咩都未見到就已經棄已放。
豆又容易照顧，幾歲仔叫佢照顧動物咪即係玩9隻動物，植物黎講又唔會生得太快，唔會一晚10cm成棵通天杉咁

種豆真心好

農夫好偉大 尊敬10後

成功種到生豆角

響兒登講呢啲

望見都覺得臭

樓主係咪啱啱俾老師叫種紅豆，所以上嚟發晦氣

我比較好奇我點解重未block樓主

me funny 你點捨得?

你大個就會知架喇

易種囉
唔通叫你種蘋果樹種幾年先有收成個啲咩

樓主假膠

幼稚園帶番屋企種綠豆 日日都好用心咁照料 幾日後放學番屋企發現唔見左 原來比老母剪左啲芽菜黎炒火腿 喊左勁耐都停唔到勁傷心 但老母炒得好好食.....

入黎heaheahea咪算囉
24/7 咁認真人都癲啦

玩弄生命

種豆咪算好 唔會FAIL
屌你老母以前種車厘茄, 種撚完都唔結果, 返到學校仲要比人笑
仆街仔活動

咁種完出黎條芽菜
同粒紅豆綠豆營養有冇分別

咁我諗曬過下太陽粒豆都招積D ge

其實幾得意
點會覺得哂時間
你地細個見到粒野爆左啲芽出黎
唔會覺得好神奇？
仲會日日去望佢

我用美心兒童餐架車做盆

細個跟老母去街市
豆腐鋪大把啦

得個得意囉

仲唔夠?
小學就開始職業導向好唔好?
教你執CV 教你出EMAIL 好唔好呀?
一陣教你救火
叫你射啲水落堆火到
又問有咩用 鬼唔知 會熄咩

拎D米養穀牛好過

人反正最終都會死，乜都帶唔走，點解唔一出世就自殺？

巴打你應該好細個？ 喺膠版出奇蛋嘅年代

上面位巴打我就唔知，我就唔細個喇，但係我果陣食嘅出奇蛋都有膠嘅，好似話畀美國ban埋

我係種蠶豆

冇人係咁咩，冇人覆嘅

好臭陣味

係生命呀。 熊劉夢

依個傻hi樓主其實好戇直，
唔識以其他人角度思考
又冇咩童心

日本人就種個完整過程黎食埋佢
香港就睇佢發芽等佢死
旦求做過就算

重有密實袋放塊糖白水麵包睇佢發霉過程

我細個將啲綠豆種到開曬啲黃色花仔， 仲結埋果， 她好有成功感， 自此對理科就好有興趣， 大左讀埋營養學

ching ho ball

變變變生命力
你唔識欣賞就算

下 幼稚園己經種啦on9

唔識先會覺得神奇
教過學過冇咩特別

睇到個z笑左 巴打係咪做得數學太多

月入幾多？

小學雞，00後

你唔種邊有得開post